［未買人點撚樣購物成癮] 利物浦 對 車路士 3

我屌哂你班股東老母

Slow

SLOW

糾結左好耐個topic 應該屌股東定神軒登基

唔記得搶

有無睇ELKE新POST

好快推爆喇

梗係後者

有啦秒like

Slow
利post 有無清迷新木

保守咗上年

無圖無傾計

極速推完呢個咪得

Wong Yin Tung 返去含撚啦死人股東

嗨
不過小妹鍾意吉岡里帆多d

牙米搶1001嘅動力就係屌股東

CHING SICK BALL
結衣之後鍾意佢同永野芽郁

Viu有

po bar
slow

呢排中意川上奈奈美
但啲動作好撚怪

屌你老母FSG

吉岡都好靚
個碗麵廣告好qq

俾你講撚中咗

d股東日日玩格劍 容乜易又一個po
屌左先

講下女咪幾好
都唔撚買人架啦

快啲推爆佢
新po要用神軒登基

珍
起碼有野睇下

軒帝

見到班股東就嬲

仲有成日幾屌班股東
容乜易爆

軒轅達臣

想睇大隻仔仔

神軒=屌拿星人 by 比狗

班股東睇股票仲多過睇波

講下廢話已經2頁

又捉到個股東

slow

Delay no more

似假膠WO清

我以前都會覺得
今日留一線他日好相見
但對住班股東
我決定名都唔遮
直接貼上黎屌柒佢哋

KW Wong

施主, 我都唔追白兵
你又勞氣有咩用呢

Klopp on his pick for PFA Player of the Year.

"Thank God I don't have to make this decision! My job is to bring as many players as possible to the election - and I think we have a few in contention!"

真
尤其見到個icon更加覺得係

Stephen Chow死廢中我屌你老母
做人做到你咁不如去結紮算

白兵都仲有得商榷
但屌fsg同股東係做人嘅良知

Klopp: "Last year, 97 points, what would have been your recommendation? Who should we bring in to close this gap to City? We didn't and you saw what happened. We will have a lot of tests next year, some of these things can be decided in the transfer market but not all of them."

Klopp: "We cannot buy because other teams buy or because everyone wants us to.

"All of you, last summer, what would be your recommendation to me to close the gap to City? There would have been a lot, I'm sure. We didn't [buy] and you saw what happened..."

Klopp: "I am completely happy with my squad 100%. COVID came and changed the situation. It's not that we think we can't improve on a transfer basis, we just do what is best and what we are able to do."

高普咁既絕世好員工同FSG依D鳩屎老細簡直就絕配

算啦 唔好理啲股東啦
睇見都眼冤

車有havertz Werner ziyech
獌有sancho
鏝有3億
知唔知利物浦有乜

係股東呀

Fb page 睇紅色日記算
起碼唔係股東

唔係sane 同kompany 傷同走
咪又係city世界

所以今年算係天時地利人和

仲有ty仔同紅戰士
Sports yeah 仲似正常利group過a12同精壇

股東：今季唔買人都有冠軍
咁買黎做乜撚

紅戰士冇更新好耐

我想講班傻閪係真係覺得fsg係白武士
令到垃圾利唔使降班
但從來唔會諗當年fsg用唔正當手段買起垃圾利
之後當垃圾利atm咁佢哋都當fsg救世主咁拜

仲有股東睇轉會新聞只有一個渠道
就係Kop End 班護主犬
Kop end 又淨係quote利市大公報
同埋佢哋永遠買唔到人只有三個藉口
唔夠班，高普唔想要唔啱用，冇錢

重要當件件新仔都一定打得起個下好嘢
第一次見有人搵鐘斯同艾簡達拿比個下差d笑到噴飯

應該講未試過購物成癮點撚樣知購物成癮係點

Fsg咪搵咗好多sponsor，起咗新青訓基地，翻新球場囉
嚟緊可以培育到23個Taa,有乜好屌

財政健康，唔使降班，已經要謝主隆恩
呢幾年根本就係overachieved
仲要係足球奇蹟級數

投資, 30-40m 入, 80m放

又多一個反軒

反fsg=反利
做利狗真係好撚折墮
成日都要知足
乜撚嘢時候都要知足

軒帝登基

我屌你個反軒
我迷軒架碌柒

係咪要貼波衫相

唔想知班股東up 乜春了

Ok

垃圾利

同支那人一樣黨國不分

收聲啦，我哋有青訓新謝拉特，新牙諾同新美斯

有冇新屌摩新懦夫

Larouci van dann berg

點解無新神軒

Herbie Kane

阿含唔續約

髮量？

咁就仆街了
股東有j阿含打backup

唔係仲有咩Lewis咩

因為神軒前無古人 後無來者

好似話九成借出去

Henderson: “Adam Lallana. My mate. One of my best mates – in life not just in football. Adam is one of the best players I have shared a pitch with. Adam is one of the best professionals I have shared a pitch with. He is one of the best people I have shared a dressing room with."

Shared my bed with

新包皮

聽晚會唔會擺la子後備

痴Q咗，攞鐘斯同Thiago 比

股東一律當五毛處理

dllm fsg

見到個icon都知唔使睇

仲有邊夠班同隊長搞gay

無了

Gary Neville on FSG/LFC Owner situation:

“I’m not concerned (about LFC building a dynasty). I’d be concerned if they got bought out by a super rich owner who could invest at the level of Man City. Their current owners don’t have the money of City, Klopp is overachieving.”
狗口都講得出人話

軒

Adam is one of the best professionals I have shared a bed with.

佢最近D造型勁好丁

蓬佩奧預料會與羅冠聰會面

佢講野不嬲都好正路

自問要求唔高 唔係話叫你買人買到好似車仔咁
最小都要應洗得洗 起碼仲有2-3個位要補人
d股東真係屌你老母 拎左英超就唔撚洗keep成績咩

而家咁既陣 下季比盡未第4
肺炎開番後幾多甩漏
而家數盡用得既人都係18，9個 未計幻幻
一隊英超冠軍你啱啱好出得11+7去準備下季
傷一兩件 或者輪換都唔撚夠人啦
場場踢死11+7鐵人咩 比人適應曬戰術

冇球迷, 差太遠

孩子上了天堂，遇見了上帝，上帝能滿足孩子一個願望。
上帝：孩子，你想要什麼願望呀？
孩子：我。。。我要日本沉沒。
上帝：這個。。。這個難了點，還是換一個吧
孩子：那我要利物浦買人補強。
上帝：去把地球儀拿來，我看看日本。。。

識貨

［Netflix 自家動畫］日本沉沒2020

傳過既人都比車買曬，人地簽人快狠準；相反吹左咁耐一個都簽唔到，完全比下去
最後肯定係俾鍾斯著件17號當簽左啦

簽左個17歲前鋒

唔怪得知會有呢套野

佢話就話有20m
唔知點解硬係覺得佢會夠膽一個都唔買
泰亞高就唔洗諗啦 一早放風話唔會買
左閘後備 睇佢堆撚樣都想比76一個打哂
左翼後備又唔冇聲氣
然後我地又走沙短同啦
應該下季個深度仲廢左

軒好摟屌

沙短走唔走咪一樣

Exactly

好正

又真
都唔出
就算出都係廢。。。

出唔廢 好過下半年廢沙先
但唔出

邊個利子走咗去牙J IG comment 迷軒黨大勝呀
出嚟認咗佢啦eric

咩料

上年走左屌摩同大清
只入南野,其實陣容支出係少左
而且賣屌米同ing都有二千幾萬左右
黎緊沙短,古蹟,老虎都可能賣走
都未計世冠盃英超冠軍個筆錢
但就係唔比錢買人

(Show Blocked User - 蓮狗)

要保守一年俾幻幻練兵

之前仲話nike 會幫手買人
搵日得閒真係搵返個post 出黎bin c

其實仲賣左ejaria同Kent
都有20m架

沙短 懦夫 wilson 古蹟
全部開人20m以上
然後自己quote thiago 18m
屌你老母贏完就縮不如賣盤啦

除左同力查玩膠成日咒利輸之外都幾正路

其實係贏唔贏都唔會俾錢

係正式簽約就會洗帶大錢買人
包皮同kai呀麻

想買翻大清

高普想買我唔信fsg唔會俾錢

係咪停緊賽

高普真係最佳擋箭牌

講到佢地真係係入面做咁

叫得股東都有返咁上下

Fsg 既歷史任務已經完成
下個任務係賣盤比真正有心搞好隊波既有錢佬

唔好呀，一陣間賣俾支那狗都唔知點算

聽晚終於有得睇神軒捧英超

比車大炒5球再喊住捧杯

支那狗依家有撚錢搞波咩

車入3球就會收手
3hk

之前唔係話有油王想買咩

Fsg stronghold 呀

放心。唔駛心急
簽人多數捧盃當晚就會公佈

證明利記真係佢既搖錢樹
你知我知單眼佬都知 淨係班股東唔知

即係冇lor
17號新球員

話佢哋智障已經抬高左佢哋

咁撚天真 上年夠咁講
結果得個adrian

新比清比較天真

屈仔頂唔頂到

以為250實藍天

屈仔降班了

你估佢係沙拿咩

班已降

般茅唔好降得唔得

掛住史達寧了

沙拿12m 好過250

250真係唔撚識射架喎

賓科士打勁姐

簽佢返黎代阿祖安啦

FSG:要錢 不了

耶穌單刀仲廢過沙拿

咁難得有冠軍

點知高層都仲係一班唔肯洗錢ge撚樣

高普真係盡哂力 拿拿聲教多4年保前4

隊隊對手買人 你主力又大一歲 踢法又開始比人睇穿

真係冇眼睇 做錯左咩先會做呢隊閪波垃圾管理層ge球迷

高普想要ge人你都可以買得咁慢 屌你老母

直接炒到人得失球一樣

你仲要人教多四年

咁撚樣益AV

一陣維拉贏就好睇

為左王子

唔使贏
就算AV轉頭輸 唔比人大炒就得
下場屈要打阿記 9成輸失多一兩球
但AV打茅夫 計得失球邊隊贏就護級成功
姐是屈隨非和/贏到阿記 唔係一定會降

利比呢隊破金身
係未hendo 又skip

av

咪燈
我想屈降

仲要俾啲柒頭獌狗話利係金錢足球，因為破咗記錄買後衛龍門

啲獌畜真係用狗眼睇嘢

降班最後一席咁激烈 阿仙奴決定哂兩隊結果

般茅仲有無機會翻身

啱啱見到 4 5條3
開心到叫左出嚟
穩入u啦

ATV 同屈仔輸，佢自己嬴就得

阿狗同幾年前利一樣贏榜首輸榜尾

av真係贏左

屈仔降班大把人搶

滴露飛奧

蟲泰係葵芳 想狙擊既唔好放過

咁快八頁

文員嚟

滴露飛奧 vs 沙短

賺咗2m?
好揾過炒美股

想確認一下，今晚係完場後先棒盃嫁可？

據《利物浦回聲報》報導，英超方面預計會允許利物浦隊的家屬參加本週三晚間與車路士的比賽。
利物浦將在香港時間週四淩晨主場迎戰車路士，英超將在今場比賽之後為利物浦頒獎。這是利物浦1990年以來的首個頂級聯賽冠軍，晏菲路球場之前已為頒獎儀式做好了準備，雖然現階段的英超比賽仍然只能空場，利物浦方面準備邀請部分球員家屬到場觀戰，這一提議本週二將由場地安全諮詢小組最終決定，英超官方預計會同意該提議。除了球員家屬，還有部分利物浦的工作人員也將獲準入場。
《利物浦回聲報》透露，利物浦正與英超聯盟保持溝通，以確定是否需要對規則進行調整。所有入場的人都必須佩戴口罩，並保持社交隔離準則。

屌 新比清

要唔要我追擊你

唔好呀
比清神聖不可侵犯架
利物浦既未來靠佢
等我搵日改左我個名先

佢係比狗 你先係比清 by 比狗

多咗位比字頭

想當既比狗老母日日都好撚唔得閒
鬼叫佢個仔下下未完場就係度鳩up

半場棒ar 勝利球迷

比狗都有人迷 世界變了

新比清

好人好姐迷比青

笑左原來勝利球迷係咁樣定義，多謝授教

神軒都有人迷啦

捉到個反軒黨

啱啱瞓醒，泰亞高加盟未

見到阿j著住件神軒就扯火
好想除撚咗佢隻波衫

比Ching後繼有人
燈神唔再失傳
巧滾動

Liverpool’s players have chosen the Coldplay song “A Sky Full of Stars” to feature when they lift the Premier League during a light show and fireworks display tomorrow evening. [The Mirror]

好似被reject左?

Liverpool will demand £6 million ($7.7m) for Loris Karius with French outfit Montpellier keen on signing the out-of-favour goalkeeper. [Goal]

做返正職了

原來三年前7月22號

咁快已經3 年

高普第一個盃

係第一個英超

7月22也是捧最後一個盃的一天

進步左囉
有改善

3年就購物成癮
想當年古狗果球仲歷歷在目
如果佢果陣背脊冇傷fsg就唔會購物成癮

佢去巴塞有西甲，雙贏la

Daddy 連續三年取得重要錦標

17-18英超（挑戰盃）
18-19 歐聯
19-20 英超

屌，即賣啦，仲諗

唔駛買人啦
咁都拎到冠

我坐西看台近龍門，古狗嗰球網頂入，仲響袋，有聲
回家吧古蛇

今晚早d捧盃得唔得呀 唔洗訓咩

世冠 同 歐洲超盃 呢

咁夜仲踢波，d鬼佬痴痴地

南看台仲正
正面睇古一招

仲記得前一場唔關事既好似水晶宮定咩
門前唔入成場幾萬個人一齊
屌

karius咁都有賺

fsg又然

不反fsg同卡膠了

喺龍門後面望住

我記得南看台好多女

陪仔去睇

你都WFH啦

著住開佢波

比李城入波先
心諗飛機杯都冇好個

我後面坐咗個肥仔拖住條靚女

正喎好聽

咁就三年
果個星期好high

咁都比你留意到我

report左

死肥鳩
死撚開啦

你龍門後係咪杰寧精壇果班
我係中圈位好多女識左幾個

古治如果跟到高普
一定仲勁
古治 生快

新界牛

中圈貴飛黎
d女有米
可吃軟飯

咪打左右閘lor

牛B

Another Miller

匪語
見治已扑

呢排仲有英超睇
都唔覺宜家係暑期仲要已經7月尾

我日日都匿喺屋企搞到連星期幾都唔知

coldplay

Coldplay正 幾年前係鏝個主場睇過live

我個次都想去睇
買唔到飛

Yellow

有大波波玩

新界牛加米拿如果同期
佢果代我最鐘意新界牛同艾加

今晚捧？

聽日wfh 唔撚驚

新界牛古治BB

當年謝隊後最鐘意佢兩個
但上年佢地黎香港無追佢地 果陣無心情

左米右古古

兩隊友好球會降班

其實維拉柏豪 幾岩踢利
仲有個mings都好正

唔買人呀
唔好再講呀

希望大家理解同體諒班主苦況啦
又冇門票收入
又要keep住出糧
好難捱

大家共渡時姦

Fsg係利物浦救世主
利市肺炎一周年了
而家叫你用兩年獎金養番fsg轉頭都唔得咩

正到

排隊買野 冇咗半場精工睇

咪購物成癮啦

Stop佢啦

然後笠番件懦夫波衫叫佢躝

股東:fsg無profit,我點分到股呀

丁左

易清獨愛大波驊

要買XXL波衫

買咩人，保守番一年係咪唔得

今晚係唔係要開香檳慶祝

起到身先講啦

呢間好正

一定要啦
下次我利捧盃可能要等多三十年

Liverpool IG張新相想點
無心結

痴線
要訓覺既咩

本來支酒諗住慶祝個孫出世
宜家唯有提前用

有無清打算唔訓直落

你痴線架

唔訓 玩住對馬戰鬼等睇波

你後生就得，我地啲廢老要瞓一陣先有精神

完場頒獎定點
我教定5點鬧鐘

中場個15分鐘

我訓左一定唔知醒

有冇心情舉盃架
話晒踢緊集中場波好喎

係咩

自己諗喇，錯過咗又要等三，四十年

到時我拍醒你

我已經飲左2杯咖啡
一陣夜晚再飲, 聽朝返工再飲
為左睇利可以去到幾盡

入場列完隊捧一次
中場一次
完場再一次

廢事你地要再等三十年

仲有十幾個鐘

應該係拎住個盃踢全場

你唔好理人啦
佢話十幾把刀仔插左係大脾嫁啦 你都要信

唔係當個盃係波咁踢咩今晚？

火機燒春袋會有用啲

已經眼訓

搵人錫佢春袋 點睇

曼城傳ake了
屌你老母fsg
買埋下年佢地後防打唔入了

推

今晚

有無

可能

推爆個post

Topic用

神軒登基

Po下j圖啲comment好快過

ake咁勁就唔洗降班啦

咁以前修咸頓一定拎冠軍啦
作客對般矛都係ake傷出先攻得入咋

依條女好似幾正

邊位利子仲諗住下年都係我們的年咁天真？

me

打個丁冷靜下先

lihkg唔係無晒廣告嫁咩

每年都冇諗過利重奪英超已經釋懷
之後拎唔拎到都冇所謂 我會用平常心面對

股東：歐聯同英超都拎咗啦 夠啦 唔洗再要雄心 唔好咁貪心啦

我勁多廣告喎

不了

股東:係咪購物成癮啊

股東我屌哂你地老母

佢地有3億傳乜撚都得架啦

突發：美國驅逐中國駐美領事館成員，週五前離開美國，所以領事館緊急燒文件

CLS

又黎成人台

一比完CODE個個走哂

係咪想真人格劍

仲有心情J

人日唔買人都J唔落

阿叔（巴士痴漢）

屌你啦

又搞gay

幾時黎個真人NTR

你地應該約埋一齊
SO GAY

一齊cum

識睇一定係睇mide-255
神笑詩織既最顛峰之作

啦子（利po gaylo）P

喂喂喂屌你老母

'Cause you're a sky, 'cause you're a sky full of stars
I'm gonna give you my heart
'Cause you're a sky, 'cause you're a sky full of stars
'Cause you light up the path

I don't care, go on and tear me apart
I don't care if you do ooh ooh
'Cause in a sky, 'cause in a sky full of stars
I think I saw you

'Cause you're a sky, you're a sky full of stars
Such a heavenly view
You're such a heavenly view

神軒定軒帝好

正playlist 常駐

長期聽coldplay

好老 對奶又黑又墜又大LIN餅

神軒啦

打仗

屌你老味

我都係繼續扮工潛水好了

又有得睇軒式碎步了

要扮工

【認實 Now 620】

依家大家有英超 Plan，都會包埋 620 到八月尾。咁今晚就大派用場，如果 621 去廣告或者收工時，大家都可以轉去睇 620 撈汁撈到尾，睇時間表就至少做到朝早六點半

請廣傳

陣間check 下有無620先

113

我帶路

咁撚多

Sir this way

仲要63unlinked

一睇個時諗起日本偷襲珍珠港之前都做過一樣既野

不過今次好似係中國領事館比人驅逐

ARGO套戲直情係伊朗人攻入去美國領事館
跟住比人圍緊既時候D職員就係拿拿臨燒文件

開戰開戰開戰

如果說雨天總要放手
總要分手

清
今晚就拎冠
唔好叫春住

一日不叫如隔三秋

揸靚車都要叫
我見到你都出水啦

冇得見只能夠叫春

【頒獎冇家人】

英超賽會肯畀，但政府唔畀。

今晚頒獎禮球員家人將不能入場，原因：有關政府部門不容許增加入場人數限制（都可以理解嘅......）

揸柒車
出嚟見到kia章會比人笑

有女死開啦

nowE都一樣？

Confirmed

stinger咪唔會

好撚貴
雖然勁到仆街
我下年甩P想換model 3

宜家渣緊咩？
要架車6年係你名下3年先有一換一喎

【神軒：Not sure about 碎步】

神軒接受 Liverpool Echo 訪問，指復康進度良好，但 "not sure about the shuffle" （未確定做唔做到碎步 😂😂😂）

冇碎步

Kia sorento 公司車嚟
我比稅買是否on9

要啦屌

無碎步就無哂人生意義

#HENDOSHUFFLE

好柒呀大佬
一個正常智商既人都唔會掛到聖誕樹咁啦

都爭成十幾萬要諗下
如果你自己有叉電位都可以考慮下，無既完全唔使諗啦，聽聞坊間有人會幫人搵舊車劏，買完再轉名但架車一落地就有一字

我睇佢1個連稅都係月供6000左右
所以有d心動

Fsgout

狗衝返屋企瞓覺

Weak

Push

上半場輸緊3-0
到時捧盃都唔知笑定唔笑好

軒囝好靚囝

下神軒都有得做隊長捧盃已經笑到仆街

有位充電先諗啦
無既好慘

S內籠我都覺太細 揸慣suv mpv

隊隊都期待下季
除咗一隊

我屌你啦

Fsg同股東死全家

到咗Anfield喇

股東以為自己好叻串柒柒真係好撚乞人憎

射左

全體利迷心聲：今晚放水比車仔等曼狗爭唔到歐聯

李城贏曼咪得囉

多謝高普無問題
但點解要多謝FSG
啲利一啲都唔好都要多謝

做乜幫股東遮

黨國不分

我會多謝古天奴

珍，無佢無VvD同AB

過埋今晚 啦終於要躝了
失去才懂得珍惜

軒冇左個人同房了

日產架leaf都幾正 不過內龐好似麻麻

發現利撚唔係講女就講車

冇女又冇車點算

利po有gaylo

Happy together

話說利post 有無dse 手足

首屆dse

今年好似冇

你一家大細唔同啦，叫人地一支公買架7人車咩，suv已經好盡

你睇死人地日後冇女牙

又好似真係唔會有

得6科5**

【唔會簽確認書】
天水連線正式宣佈：絕對唔簽確認書！
四年前嘅立法會選舉，選管會為咗配合政權打壓一眾本土派候選人，要求參選人要喺參選表格以外，簽署一份「確認書」，以表明擁護《基本法》嘅第一條、第二條、第一五九(四)條，並效忠港共同埋中共政權。
作為一個理應政治中立嘅行政部門，居然繞過諮詢、自行僭建篩選候選人嘅權利，既無法律基礎，亦違反程序公義，剝削香港人嘅投票權同埋被選舉權。
中共政權多年以嚟，已經將香港嘅政制、經濟、民生、以至港人人身安全逐一蹂躪，毀滅香港嘅「肉身」；同時亦利用各種洗腦教育、法律手段等，謀求奪取香港嘅「心臟」，逼令香港人歸順。確認書嘅出現，亦係手段之一，除咗係篩走政權唔想見到嘅參選人，更重要係挑戰港人嘅底線下限：今次係確認下次可能係「不否決財政預算案確認書」，甚至係「同意政府所有議案確認書」。正如「光復香港 時代革命」將涉嫌違反党安法一樣，政權要做嘅，從來都只係製造恐懼。
天水連線認為，面對打壓嘅態度，係反抗而非屈服，堅信「國家的存在唔係為咗稱霸世界，而是令國民生活得有尊嚴」。為咗彰顯反抗意志，並且捍衛香港人嘅尊嚴，唔簽，就係我哋嘅態度。
— 唔簽就被DQ，做咩要浪費選民一票？
答：民不畏死，奈何以死懼之？對付DQ嘅最好方法，就係唔怕DQ。
參選，並唔係相信透過體制內會搵到解決問題嘅方法，而係想透過議會戰線宣揚抗爭理念。如果為咗入閘而放棄理念，即等同本末倒置，參選亦變得再無意思。前人經驗話畀我哋知，即使簽咗都唔代表可以選，唔簽亦唔一定無得選。簽確認書從來都係毫無意義嘅舉動，政權要我跪低受辱，作為承載民意嘅代議士又點可以輕易妥協呢？
港共刀刃架頸逼香港人自我噤聲，並唔會令抗爭者放低「光復香港 時代革命」嘅信念；「確認書」逼參選人自我設限，係無可能簽得落手。只要秉持信念，所有人都係Plan A，政權可以DQ伍健偉，但堅定嘅信念係絕對不屈不死！
最後喺仍然享有言論自由嘅時候，想用粵語精粹表達一句：港共政權，我屌你老母，冚嘭唥党員死清光！
伍健偉
天水連線
22-7-2020

準備訓覺

瞓到下次有英超冠軍好冇

訓30年
植物人咩

Fuck off

呢層唔知

今晚係咪有捧盃睇

炮灰係到

我記得呢度好似有人住卓爾居

牙正火力全開

正呀貼女啦

MPV真係好方便 等緊電動MPV

BNO簽證出爐

沙蓮拿 依拋牙

入油既電

Fsg死全家

成街都係
冇諗過咁多人會出

Let’s go Jordan Brian Henderson

收到風泰亞高會嚟睇波

report左gaylo gif

她姊妹呃人

佢有份下話

我啲仔仔呢

應該有啦

收到風你下季神射手

佢可以開條line
買淘寶波衫

係喎 有冇伏？

會唔會撐爆d波衫

英冠都應該做唔到正選

她姊妹呃人
我諗左勁耐講緊咩

嘩咩料

同白冰差唔多

想比佢呃

係咪有得買佢D 2手衫

打個丁再睇再翻工會唔會死

想睇黎明卿

我日日開工前都會打個J

D人買埋個杯返屋企咁癲

你就想

有冇利子聽完有衝動一齊夾band

係咪想同神軒一齊捧盃

某校勁band

台灣高中黎

Tell the world......

有人留言not ok rock

caught your 諜

會唔會真係打仗

如果件事真係發展得咁快
根本香港人就避唔到
我估南海應該有大動作啦

支那無得睇英超 F$G 奶完未?

Push for glory

Adam Lallana named in Liverpool squad for Chelsea game and could make final appearance for club. Jurgen Klopp tells club website: “Maybe he will get a couple of minutes or not. We will see. I want him to feel how important he was, and is, during my five years.”
翻譯推文

佢既脫勾投資基金

中國亮劍！ 傳中央電視台停播英超比賽

啦子

好撚好笑

為咗啦做真利

隊長下季冇啦子陪佢
肯定跌watt

利子CD-rom 留名
咁多位利子會唔會準備去英國住
順便去Anfield睇現場

訓唔著

又反

打丁/睇戲

讃揚隊長軒重感情

Football fans will watch their teams in the flesh for the first time since March on August 30, when Wembley is set to host the Community Shield, meaning Liverpool will see their supporters return first. [Mail]

好似話一開波坐30%定50%人

打車仔輸獲金

到時佢地又華拿 又kai 又ziyech

有無人今日行步路都成日碎步

大家較左幾多點鬧鐘

打住對馬直落

賽前定賽後捧？

後

好唔好玩

無諗住訓

似刺客但爽快同畫面靚好多
每個人喜好唔同
但我覺得呢隻作品係有心機之作
所以有興趣咪試吓
我自己鍾意 hardcore少少嘅game
Dark souls 同隻狼呢類

估到今晚有佢

等特價

換入lalala 做隊長

如無意外應該今年game of the year

之前特價買左隻狼都仲未打完

PS4已白金
PC打到無心機打
基本上爆過2週之後就好易
係soul系列我覺得最易

Sekiro節奏快過其他from soft game 好多
某程度上來講門檻高左，因為冇得連機
但敵人應對方法都多好多

無打開呢類game 覺得好難玩

容錯率低好多
你可以parry 到好多下都唔死(唔駛完美）
DS一下parry 唔到已經you died

高好多

已經眼訓
點捱

到1點睇獌

耶子放硬水

咁又係
西咸其實都叫護左級

易過隻狼

獌有歐聯踢

下場李城贏呢

wan b saka bench

屌咩 獌狗擺1點

咁興奮

都希望渣士可以踢下歐聯

但如果今場大炒 就無啦

啱啱瞓醒

應該會
可能送十二碼全餐餐

求啦子正選

陣間傷左點算

班車狗好矛

想半場就失ball

奪冠都做假利

真獌

WFH都做假利

唯一一次機會利捧英超都唔睇

係咪想聽朝見到佢上頭條

Shirley

高普真係好錫拉蘭拿

老虎就唔會有呢d待遇

要倒立黎睇

我都想知有幾多個持bno利子會走

利申唔係香港出世冇bno

之前又唔再出

信佢一成

好career mode feel

倒丁

終於唔係打機啦

好大包米

最鍾意食飯

Thanks Adam! Will miss you badly

Charlie Adam

啦子唔經唔覺都有六年
過得好快

恰陣先

永不忘記絕殺諾域治

希望獌獌失分啦
咁樣睇利d深夜閪波都開心d

捧盃未 好攰

睇死廢中都唔會出La

代表阿蘇都走左6年

tlou2

李城一定第5ga la

ching是咪柏金遜

屌你老母臭化西車路士

有無link share

Sleep

6點要起身返工 唔知點睇

頒完就6點
睇左咁多年病假都要睇

無得唔睇

幾點踢
諗住恰恰

完場起身咪得 4點9到

[歸隊] 路透社引述：法國準備封殺華為

若然屬實，中国或成為最大贏家

我較4點半算

好撚眼瞓

恰恰

醒目呀
一定西波

獌狗

handball la

打排球

打排球都唔使12M

Pogba

普巴

class

場波悶左咁耐
普巴就出黎搞笑

點解唔叫普巴救個12碼 幾勁

動作好標準

史高斯傳人？

岩岩有花生，瞓咗未？

屌你咁樣檔

⚽️💨💨💨💨💨

職業球員

屌你老母

係咪同隻狼差唔多

除咗一樣有太刀之外差好遠
對馬刺客game sekiro係dark souls 類型

今晚1-0小敗比車OK?

原來三年前嘅今日係喺香港捧英超亞洲杯

咁快三年

爆錯閘sor9
我西咸迷

你係戇鳩仔

綠木勁到

我地有新包皮

我地隻包皮

now兩條講波佬

finishing 勁過垃圾水貨

又係碌木,重炮

邊撚個

人地緣木勁到 我地個包皮呢

牙路黎

有肉丸有腸仔有午餐肉偏偏無出前一丁

又未食藥

好想食餃子

blocked

btw咪post相

呢張好似係fifa

曼贏硬

都未煮得餸點食

之前玩隻狼淨係打卒仔嗰啲都瘋狂死
淨係打赤鬼都卡咗半日 明明冇貪過刀
諗到之後要打呀婆同有幾個ending
覺得自己太廢打唔贏又冇乜心機就放棄咗

係喎好似有水餃

你係咪要攬炒

我食左個杯面

友誼波咁
一隊無力踢一隊無心踢

係咪要破壞

啱啱先瞓醒冇胃口

想問下以前講嘅營多最好食嘅煮法係點？

加水叮幾耐

好撚想煮野食
但唔想洗碗

滾水落2分鐘食得
勁硬勁好食

我係直接攞熱水滾熟佢

支持今晚比人456

+1
叮野食硬係怪怪地

個麵一散即刻fing乾佢再撈

冇軒

撚下獌狗仔又幾開心

雞達正選

點會有呀

多唔多人會過冷河

一早就要啦 ox咁廢

藍色帶係正常？

求其擺後備都好吖

點都係佢出黎捧杯laaaa

邊有人會過

食個撈面就是鳩但啦

我老母會
但唔係想彈啲係話要沖走啲膠
話啲專家話唔好

以前讀大學煮一丁食我會太撚得閒

都幾得閒
我都3分鐘煮完就食啦
食個麵都咁講究

幫我塞一打膠比伯母

我都會

會另外煲水黎沖個啲味精粉個湯會清好多
有時仲會買特價牛扒煎黎做餸

我係一次過煲水
中途倒水去碌個湯
之後用剩番啲水煮麵

果然有大波驊係中產啲

我係因為想凍食先過冷河

好多意見

我都有好多件

凍食營多

上次就係著呢件去大球場

同食膠有乜分別

凍食既話我食烏冬唔好咩

我都係

買枝胡麻醬

到依家淨係記得5-4 norwich個球

太多傷

獌

賓迪基打爛高普眼鏡

都好多年藍色

個杯都冇反射到個鏡頭出嚟

真係打起左？
一復賽係咁入波

唔洗買人了

又唔洗買人

求link，之前嗰啲好lag

等咗三十年就係等今日

求link +1

不嬲都咁勁
FSG又贏

香港大球場

見到靚卡個樣就嬲

睇睇下會唔會見到場外放煙花

啦子最大缺點真係唔夠快
如果唔係以佢呢個波底球風
真係可以好撚柒勁

有now嘅可以睇住620先

有訪問睇住先

利子們準備好睇軒式碎步未

神軒

最大缺點應該係傷患太多

好靚仔

今晚有冇 Steven Gerrard

感覺lovren都會有份落場

咪啦

Me

應該無 流浪踢緊波

有D眼訓

懷念大清

落完下季好快啲走

有無人知個英超盃仔喺邊買？紅色帶好靚

驚半場會瞓著

告別戰補時入嚟踩草我接受

包皮又入波

走硬啦 不過係自己要踢正選先走
肯踢後備高普一定留

好眼瞓

列隊啦柒頭軌

咩人工

咁既話就10球了
最強中鋒已在陣中

100k

呢件底衫無記錯最後扔咗俾條女
見住佢攞嚟索

King kenny

今晚捧杯？

臭死

仲要世界波

我索呀

小妹黎

踢多季睇下點啦
arbaham都要兩季都廿幾球先有英超踢

個陣小妹忍唔住 sor

-6 football

咁韋利安笑得咁燦爛

唔係
今年唔計無得拎

以為今場第2球
仲係9球

好似大隻左

有陰謀

毁利安

仆街眼訓添

打場好波ok? 唔想捱夜睇閪波

保持主場不敗

有無link

定下季黎

今日成個人都好攰 明明夠訓
懷疑中咗

睇唔到列隊

請立即離開

塊地搞咩

金章安

屌 nowe垃圾到咁 又開唔到

真菌感染

又跪
跪到幾時

咪咁25

屌 好多金錢癬

只希望沙拿唔好獨食

塊地中廢炎？

棒杯先黎柒 唉

真利起身食宵夜

睇到好不安
勁核突

主場都唔播啲球迷聲

twitter 啲人喪屌個場

無錢整草皮

雞達真雞

唔介意和波下年一齊睇曼狗踢歐霸

又有藉口唔買人了

水貨神射係咪落後好多

冇得追啦 前個幾場咁樣尻射法

都要下場李城爭氣

f9又係咁餵沙拿了

獌打下場only

點解你覺得要藉口

魚拉特咁勁 贏歐霸踢pot1啦

VVD好廢

比人屌打真係唔洗買返個thiago咩

都係 不過好似仲有個可能係車兩埸輸哂就變李城曼聯打歐聯

vvd 又mark 漏

現場收音好勁 岩岩轟頂失勁多人一齊noooo

Fsg 唔洗
但班股東會自動幫佢諗藉口

好嘈

換lovren please

直昇機好煩

好多直升機

lovren > vvd

夠鐘起身睇捧盃了

買返黎踢唔掂咪浪漫晒啲錢

# FSG out

伏伏伏伏伏

好撚嘈 啲直升機死撚遠啲啦

比分隔離都要BLM

屌，早知淨係睇下半場做半利...
好眼瞓
冇wfh

班正選hea 到

屌你老母 成班又係度踢舊屎

mo hin

死廢中打風流波都仲係出勝利11人
班後備要嚟擺

好撚靜 頂唔順想瞓

其實fsg係咪真係唔買人

呢隊新人未到嘅車已經好撚勁

離開下一季兩個月都冇，高普會有新戰術？

好獨食ar

係咁造比水貨

你唔係踢曼聯就咪跌啦

係咁做俾水貨做乜

SL啦 工你成世都有得返
但垃圾利幾世先捧一次盃

佢唔出李城同獌屌鬼架喇

沙拿成日撞落人到搏12碼

愈做愈唔入

唔睇就無得睇

呢樣真

4球就算9數啦講真
踢好D搏金手套仲好

有冇人覺得雞達踢得幾好

金手套都無啦

想講TAA個邊近乎半放題

屌，專登拎假唔睇波
唔好畀場閪波我睇

btw不單止冇wfh,公司重要多咗人返

咪係
上兩場不斷俾機會佢都唔入

宜家得返主場不敗

西波梗架喎

我都專登拎假

風流波唔練人
所以一冇smf就唔識踢囉

對面下季起碼多咗三件，好葡萄

破唔到100分之後其實都無咩所謂等捧盃

10點就訓 諗住直落
早知5點起身算

Keita轉身

畀人粉456，破埋最後一個主場不敗紀錄再捧

好鬼hea

好靚

買William ok

個James咁大隻

最後果腳

鏝下場封到0就冇啦
金手套真係算啦

兩條友好似一樣年紀

willian 同 豬腦 都係好想利簽到

好撚悶

勁悶, 煲劇等拎冠

La子個樣有啲愁

佐真奴成個homeless咁

悶到想訓

不如唔好走啦

keitaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

哇

靚撚到

謝拉特？

la

CLS基達

嘩 基達

基達子型到

無班落

舒爾尼29都掛靴

雞達

基達！！！

世界波

Naby

wtf gay達

基達出奇蛋

K8

Gay達 世界波

型撚到呢naby

靚波

邊個話基達水貨

我勁到

黑謝

平時傳腳波都痾尿

嘩屌

Keita!

君子炮

神

Gay達健康射

過李城啦

Gayta

對車成日有靚遠射

百屌

次次打車都有遠射入波 咩料咁邪

條中場原來個個都有遠射料

Gerrarddddd

仆你個街feel到基達會成材
fsg唔洗買人了

基達

仲有冇人話基達係水貨

Keita

真係輸手短

Wa diu
謝拉特式

靚到你

GOAL

屌你老味頭先條link down咗

Keita 點會係水貨

大把隊要

Cls

成材了

cls..打機都射唔到咁靚

屎忽撞棍定條友真係有遠射

基達靚呀呢下

8號主人入波

終於識入遠射

La子煩唔知揀邊隊好

真係有

大家其實想利定車贏 有少少唔想益獌

基達係德甲成日入波啦

球波勁靚

基達咁壞飲兩支水

我頭先都lag咗幾下
一陣捧盃前要搵過條順嘅

佢係RB好似都成日入呢D

班球迷屋企電視唔sync

傳下都逼到佢咁勁
買埋thiago仲得了

利贏 下場車贏/和狼 李城贏獌

其實曼唔輸俾李已經好難入唔到

基達係咪57m

-6 football never die

8號顯靈

屌
D利囝訓著左

至少和，主場唔撚想輸

btw算鳩數啦，李城頂撚到獌咩
渣土真係一條濕鳩嚟

差老母

咪玩啦,勁多隊爭緊佢

你係屋企有冇？

費明奴真係唔想踢就死開啦屌

班車開始上力

Next post topic
神軒登基

有個玩電話

8號繼承人君子炮

Ab呢d ball好危險

呢場結果影響唔到獌，獌下場贏李城就得

開定啦

放心啦, 一定冇cs

1-1和和氣氣算啦

睇佢以前rb係有遠射
不過入親都係好負碌咁款

唔洗買人了 有基達

快d買到Thiago我都已經滿足架啦

下個topic神軒登基

fsg : 有基達洗乜買thiago

初頭仲覺得 車仔條防線好密好難攻得入

屌你A66 hea到

Cech無頭盔唔認得

點都阻唔到獌上前4
有得贏就儘量贏啦

不過我地隊波散到咁
頂到尾先算啦

文尼去到咁後

又唔射 firmino

影響到 車今場輸
下場再輸狼既話獌點都有前4

1001

都市傳說：有基達 破密集

不射男

明奴今季真係太慷慨